美國股巿即將迎來史上最大災難，並且將萬劫不復

上次九月回調我已經準確預測

如無意外依幾日應該係美股最後逃走門

升升升！升！

標普至少跌60%

托咪得 太天真

買3倍short 未

拜登+賀錦麗

美國即將迎來最大災難

哦

收水先再出啦 呢個post

每日一post

估錯唔提既

美國股市即將崩潰，預料資金將流入a股

即將， 依家過咗十日都冇

含啦傻閪
跌先出嚟認屎認屁啦
實有一日跌架

注資中國市場嘅收益更高

咁你準備美股清倉要準備幾耐

QE完d錢拎左去抆屎？

我等人接我啲貨啫

Why

呢個post=呃我啲貨？

講左幾耐

全面內戰？

最好快d跌
我就預備進場

咁你俾個時間黎先

成個傻仔咁

不推不是人

allin咗put未？

## 1.9 trillion ？？？？

今次認真

我制止咗

好快，不久嘅將來

on9少陣

制止多次得唔得 未賺夠
好人一生平安

盡我人事啦

你上次之後今日破晒頂喎

認真呃貨

你當你乜水
廢柴扮大師

港紙掛鉤美金

noted thanks

9up的瘋

你每個月都講幾次 總有一次岩

On9 一跌就2邊一齊跌架啦

大麻股呢？

CHANGE MY MIND

美國股市將迎來史上最大災難
我賭
呢一百年內

你話30%我可能會信嘅

點樣會引發個市大冧

多謝讀者不Gay的瘋提供笑話一則

多謝你地日日燈

數據呢？唔係話唔信你，但我話個市會升多10倍你都唔信我啦

中國既市太講消息 政策 個CEO同黨既人脈關係 今日首富 聽日甩褲;
其次中國A股參與者多數係散戶 好唔成熟 好快消耗一段升幅;
再者持貨者多on9 狗衝者太多 不論升跌 好多都GAP開 好唔健康;
最後「中國」字頭既公司做山寨王就得 好少自然成長成大型健康企業 大彊係少數既中國創新 其他都係抄人起家 我唔鍾意.
避開中國, 最多賺少D, 但可以避開好L多陷阱.
屌你樓主 再講 中國野真係好既 仲L洗你提咩 一早買左啦

哦
我都預測不久嘅將來你死全家

升跌樓豬都中，又贏

樓主冇講錯 只要日日講 股市早巴有一日會爆

只升不跌嘅年代

冇position一律負評

咁都上到熱門風水佬都作啲嘢吹下

Ok 可以all in

你上次預測d乜
訓左冇睇

拉

你依一拉隨時害到人破產

又托市

Change my mind

笑死

put 爆佢. 記得貼倉.

D人唔肯接受經濟係差
經濟差，業績差，到時股市咪差
幾時我就唔知

屌那星我都畀人點埋相

股市一早同現實環境脫節
經濟差 有錢人都係有錢
資產嚟嚟去去都係金股債咁氹氹轉
好企業業績再差都有人買佢

準備大跌

好多人開始破產

8693宗

嚟料

好心提大家俾人屌

中

我唔玩喇 俾返啲錢我

2021升到你唔信

我覺得要有野激發到股災，但拜登未上台，應該未係時機。

而拜登上左台既一兩個星期後，就可能係開始

多謝樓主，己all in

真係

豬緊0.1%

但係之前已經賺咗一兩倍

慘啦股災，酒呀！豬緊0.2%豬死啦

兒登上台會爆升啦 點會唔學支那救市

時辰未到，震散你班連登仔

拜登上先爆升

清賣法京邁！！！

錢多到咁 點萬劫不復？

美國收皮你覺得中國可以獨善其身？

代表至少升埋2021

tesla跌一蚊

lm 等bin c

其實我信
問題只係唔知幾時

其實點解冇可能？

歷史其實重覆發生緊

邊個沽空就係叛國一係獻出一個幻幻

盤前盤中有任何下跌，一律孖爆call收市前扔出街
一次都唔洗輸

你知道歷史嘅話
就知道出現完3月股災之後
2年左右唔會再出現over 50% 嘅股災

徒六千d fd

樓豬又中

豬緊1.8% 排緊ifc